{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 글로리힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約及びご利用の際の注意事項です。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、重複予約が発生した場合、全額払い戻しをお手伝いいたします。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更の際はカスタマーセンターに連絡して変更可否を確認してください。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金がご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済をお願いします。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡をお願いします。 業者の物品の破損及び紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室制限がある場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室時、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 これと共にチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ヒノキやスギのフィトンチッド効果を維持するため、建物内では喫煙を禁止しています。 退室時、飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別して、使用した器物は洗浄してください。 バーベキューは静かな村に位置しているため不可能で、追加人数は24ヶ月以上から1万ウォンの追加料金が発生します。 販売チャンネルによってキャンセル料が発生する場合があります。 そして氷点下の予約特典としてはIPTVとWiFiが使用でき、駐車も可能で海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ご予約のキャンセル料はどのように発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が発生します。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "追加人数料金がご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインを希望する場合はどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室制限がある場合があります。当日ご予約後、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみで宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室時、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "アメニティはありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "ヒノキやスギのフィトンチッド効果を維持するため、建物内では喫煙を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時、飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別して、使用した器物は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは静かな村に位置しているため不可能です。"
        },
        {
            "question": "何か特典はありますか？",
            "answer": "氷点下の予約特典としてはIPTVとWiFiが使用でき、駐車も可能で海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 560
    }
}